[招旅伴]有冇有人興趣5月頭去征服西伯利亞鐵?

諗住5月頭去玩一次西伯利亞鐵到莫斯科之後去埋基輔一直玩落巴爾幹半島到6月頭番
歡迎全程/半程旅伴
如果有興趣可以加個telegram : ileechim

唔去耐吔？

啲